{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019926",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/JW-ANDERSON/GM0023071713534/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) Tartan Check Crewneck Sweater - Black"
    },
    "text": "ブランドのJW ANDERSONで製造した商品番号FW23 / CM3651JW25はタータンチェック柄が魅力的なセーターです。 このセーターはウールとモヘアを混紡した素材で作られ、ふんわりとした肌触りを与えます。 特に、ブランドのシグネチャーであるアンカーロゴが特別さを増してくれます。 表地はナイロン40%、ウール30%、モヘア30%で構成されており、洗濯方法は次のとおりです。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品は、きれいな溶剤を使用してドライクリーニングする必要があります。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆い、アイロンをかける必要があります。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このセーターはどのブランドのものですか？",
            "answer": "このセーターはJW ANDERSONというブランドで製造されました。"
        },
        {
            "question": "このセーターの素材は何ですか？",
            "answer": "このセーターはウールとモヘアを混紡した素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "セーターの肌触りはどうですか？",
            "answer": "このセーターはふんわりとした肌触りがあります。"
        },
        {
            "question": "このセーターにはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このセーターにはブランドのシグネチャーであるアンカーロゴが特徴的です。"
        },
        {
            "question": "このセーターの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "どのような洗剤を使用すればいいですか？",
            "answer": "薄い色の製品は、きれいな溶剤を使用してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯時には何に気を付けるべきですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このセーターは水洗いできますか？",
            "answer": "このセーターは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "アイロンが必要ですか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆い、アイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このセーターは摩擦に強いですか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 369
    }
}